識做一定係做蠢女人

無奈嘅係 我太醒

樓主正傻閪

勁

人如其名

識唔識乜嘢叫大愚若智

做女人 精既一定係扮蠢
仲好意思話自己精

到你真係蠢你就唔係咁講嫁啦

樓主自以為自己醒女人，但實際係柒
同自謙話自己係柒女人，但實際係醒

比較一下就知點解

我唔想咁撚蠢

但好似乜都唔知 個心會好過啲

最撚蠢係你 冇得你想唔想

有幾蠢

無你咁好氣

只有蠢人先會係咁講自己有幾醒

醒既女會扮傻

你咁講證明你醒極有限